屯門肥佬係乜料？

睇直播見到佢好似好傷
有冇人知成件事係做乜？

自推

揸電單車用棍打人果個？

其實我唔知，我睇到嘅時候係見到手足㩒住佢係地下

推多下，求解

發夢見到有個揸電單車撞出嚟 之後炒車
另一個就係揸車撞入嚟 落車拎住鐵棍打人 俾人還拖打到做心外壓

呢件事需要多啲資料，好多人一定淨係針住佢俾人圍個畫面黎講

裝睡的人叫不醒